[
    {
        "randomId": 134
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ishyamba ritanze umwezi",
            "option_1": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_2": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "option_3": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_4": "Ingoma",
            "correct_answer": "Ibarizo ry'ingoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bicinyigiri bya Bikangaga Bikondo byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Inzoga",
            "option_2": "Urubumbiro; itongo",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Cyagize amenyo cyabamaze",
            "option_1": "Uruhabuzo",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Nyankari",
            "correct_answer": "Nyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bihubyumye arenze urugo",
            "option_1": "Ifuni mu mushike",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_4": "Urukwavu",
            "correct_answer": "Igikona\n \nbikumburanye bibana"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata inkoni ngufi turagiye ku manga",
            "option_1": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa",
            "option_2": "Ikidasesa",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Umwisheshe",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nteye ijuru umusonga",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Inkwana z'amateke",
            "option_3": "Agasongero",
            "option_4": "Amahundo",
            "correct_answer": "Agasongero"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiranshoreke",
            "option_1": "Akabuno k'imfizi",
            "option_2": "Umusore",
            "option_3": "Agacuma",
            "option_4": "Umutsi mu nda",
            "correct_answer": "Agacuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rutubya amarobe rutubura amabondo umusonga wa rugadika",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Umusore",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Agacebe k'intama",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mu kwidumbura wari mwene Nyakwidumbura",
            "option_1": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Amahindu mu mateke",
            "option_4": "Inkota mu bitugu",
            "correct_answer": "Inkota mu bitugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho wabereye wari waterara Muhangiro ?",
            "option_1": "Umwuho w'amateke",
            "option_2": "Umusemburo",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    }
]